[英文發音]Either讀“E ther”定“i ther”?

好似話兩個讀法都啱，你哋讀開邊個？

正評：讀E音
負評：讀i音

讀either

應該都得

英式美式姐

個人喜歡英式讀法 i ther

e打

好撚柒煩呀仆街 厭唔撚厭架姐你地

咪係 戇鳩鳩咁

兩個都ok
讀e ther

聽人讀either
我就讀either
美加口音就讀either
英式就讀either
蘇格蘭同愛爾蘭比較近，都係讀either
最離譜係南非讀either，完全捉唔到路

唔該ching, 明晒

其實邊個先係美邊個先係英

Ada

( Show Blocked User - blowshow含人管 )

你老母臭閪

睇得多會悶別on9

睇得多就覺得悶

either is fine

ei唔係讀i咩

前者係澳洲口音（好似係）
利申讀e

英式型好多

The Dark Knight入面雙面人有句對白係“You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain”
佢係讀“E ther”

讀ada

最撚幽默係你啦

唔係睇個重點想擺喺邊先發唔同既音咩?

i大

兩個都得 唔分英美 睇個人喜好

認真

美式發音

我中學嗰陣英文補過Richard Eng(伍詠薇阿哥)，佢都係讀“E ther”

Ether 係chem 嘢

我讀i ther, 由細到大都係學呢個

唔開英國美國口音事，
兩邊都有分別讀兩個音既人
Ether多過Ither

但連登呢度讀ither嘅多啲

正解

依馬打

英式

睇你neither 點讀
千其唔好一個neither讀 奶打either 就讀e 打

頭先間左個英國faltmate

both of them are used in the UK and i pronounce it as 'E' ther

頭先個三十九歲既英國flatmate讀 E ther

靚pun

唔該晒巴打
我都覺讀E ther順口啲

個人係睇pronoun
Ex. I don't like that "I" ther
Ex. She doesn't like "E"ther

讀落順口d

eva

我真係恭喜你呀

仲有via 呢?

細個學開"i ther"，大d睇電視先知有人讀"e ther"
而家用"i ther"多